(申冤)竟然有老師擔心被記名秋後算賬不敢挺身而出

講真曾幾何時老師的確受人尊敬，何時淪落為鼠輩胆小如鼠。我真不知道你們怎作學生的榜樣，怎樣教授品格德行。校長當然可恨，老師繼續沉默助紂為虐，對得住自己良心，同事，學生，家長，朋友......估唔到香港社會淪落至此

RIP 林老師

仔細老婆嫩
層樓未供完

大撚把教蓄啦

老師咪又係人

然後我晏晝見倒有個po 感慨話而家已經冇人會好似以前咁尊重日校老師
喂大佬你地d 同業咁撚樣既表現/ 身教, 你叫人點樣尊重得落?

隔離登以前大把教畜唔係日日上網笑香港人廢青讚大陸點好就講玩女叫雞賭馬
有個仲話想當d女學生係勝威旺咁騎，有個叫賀倫/你對波熟到爛既教畜自稱放學就去蒲天光先返學
2個都係雞蟲5毛
現實就大把唔想理學生既事既教畜，一係就對學生被欺凌就唔理或者叫你主動d就算，唔係就白鴿眼
連做教師既都咁睇唔起自己學生，你地眼中廢既學生咪又你地教出黎，講到無責任咁

係人就好易被操控